支爆條仆街正一明燈

100對89

9字頭都未有

共產黨大把人才